TSLA 衝緊 700蚊

好撚癲
完全冇位上車

上星期640又唔買
上個月420都唔買
樓主想幾時入

前排回番少少又唔入

TSLA 佢冇同我講會上 700

我同你講下年1000

下月800

咋?

今晚好引牛feel

聽日結算wo，唔好咁衝動

會唔會臨收市入啲貨好啲

上星期 614 又唔買。
上星期 622 又唔買

盤後啦

一早話1400

1400呀

Tesla好快大插

其實早個幾星期J 入SP500 先去過697定698
之後free fall 去61X

其實你可以買吖，任買嘅

係既係既

日日都聽

比d反應佢地啦，日日睇跌都睇唔到係慘d 既

咩叫無位上車?
直接買入咪得囉

之前回一回調去620又話會跌到580 結果都係上700
2月應該800

隨時都係上車位

現價都係上車位

all in put